不要說「香港警察 知法犯法」

試着說
「港警治港 搞亂香港」

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

黑警順口D

睇落去同讀落去都有d on9 不過是但